
                      Cualquier cosa que Liam Neeson pueda hacer, Jennifer Garner puede hacerlo mejor. ¡Decir ah! No en este thriller de acción hilarantemente horrible, increíblemente difícil de tragar del director de Taken, Pierre Morel. Nadie es llevado aquí, excepto el público.
        
            